一 張 圖 令 全 香 港 人 感 到 慚 愧

林鄭媽咪
香港人既驕傲

講真
林鄭同你地冇親冇故都肯資助300$你地搭車
你比你老母家用都冇咁多啦

比緊30倍家用 係咪可以屌林鄭？

係

我比返$300佢算鳩數啦，tips都不如

Show Blocked User - KevinGameiro

五毛災難警報
勿回奶西妖post

納稅人資助.
read more books

你好醒

仲有霸氣
有名你叫好打得